<resources>
    <string name="app_name">StickyNavLayout</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="msg">来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。
    来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，
        其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运
        榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。
    来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，
        其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、
        周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，
        拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台
        ，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播
        、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。
        平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、
        广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、
        明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“中国第一互联网大众造星平台”。
        来疯是优酷土豆集团旗下的视频直播平台，拥有热播推荐、综艺直播、广场、排行榜、商城、论坛等功能，其中广场设有分类播主、
        综艺直播、游戏直播。排行榜设有明星榜、富豪榜、明星人气榜、粉丝幸运榜、周星礼物榜，分为日、周、月、总榜。平台定位为“
        中国第一互联网大众造星平台”。













    </string>
</resources>
